1q題 邊個養咗好多隻鴨?

3頁開估

鴨王

多勞
因為多勞多duck

秒

頂原來有多勞多duck呢個答案
我嗰個係亞里士多duck
此post已完

此po已完

亞里士似名d